如果你覺得好似得自己作戰，入嚟睇條片

2020，又係一個新嘅開始。
經歷咗半年大家都攰了，
尤其是去到依家
好似少咗好多國際新聞關於香港咁。

作為為台灣線其中一份子，
我地有時都會覺得推唔起好多野，
無啲咩實際作用幫手喺香港打生打死嘅手足。

但，WE ARE NOT ALONE
有好多台灣人已經開始會自己搞一啲活動
去將香港嘅抗戰精神，慢慢咁滲落去自己嘅生活圈。

以下條片只係其中好少好少部份嘅台灣人
其實仲有好多唔同地方嘅台灣人默默咁支持我地

片尾嘅相其實係真係台灣人自己過嚟影
希望可以show 到support比大家

另外，依家搞緊嘅和你寫
我地都收到起碼幾百張台灣人親手寫嘅卡
全部都陸續寄返香港，會用唔同方法比到手足們

最後

勿忘手足，堅守初衷
2020，我地重新出發

光復香港，時代革命

自推
勿忘手足，堅守初衷
2020，我地重新出發

光復香港，時代革命

2/10

感謝喺台灣努力嘅手足

(置頂) 請將焦點放在明天的1.1民陣大遊行

plz help to push 行動post

光復香港,時代革命

3/10

4/10

辛苦晒你地
台灣線會頂住，成為最快back up到大家嘅後盾

5/10